漏左銀包係綠色的士

10月4日 19:55
係上水火車站落的士後發現漏左銀包係的士
事隔一個鐘已call台廣播

的士車牌

銀包牌子coach
入面有
少量現金 銀行卡 馬會卡 身分證 回鄉證 駕駛執照

仲有張支票 pish

831

Pish

pppppp